龍門冰室好柒難食

呢間gap嘢本身已經唔係好食，而家仲要咁撚柒多人幫襯，更加亂煮。嗰間加藤屋都好少少，叫做正常質素，不過都唔算好味，想話呢啲咁嘅黃店係好食嘅一早彈起左啦，使到今時今日先靠政治上位？一間餐廳連食物質素都做唔好仲叫乜撚嘢餐廳？屌！

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

你又講得啱 咁你咪唔好食囉 唔識去其他小店？

Push

Pull

百貨應百客
唔啱食咪去第間囉

小乜春嘢店丫，小店一多人就好難控制質素。要食就食美心、吉野家！

咁你咪唔好食囉

你食乜關人撚事咩！分化撚，

拉。

5毛今日係咁唱龍門睇來做岩左啦

好撚低質

見到ching你出見就安心

真係好一般咋
唔係難食既
份量好多係抵食

今日咁多人開post踩龍門 聽日就去食個早餐先

龍門冰室老闆：講良心，好過分黃藍

我係鍾意比錢老細洗 吹咩

拉
好撚好食啊

收到

原來係五毛狗

痴撚線
美心都話好食

美心啲燒味真係唔錯

所有藍店都好柒難食

曱甴仔女acc, 拉

點解

岩岩食完TsT龍門
燒汁雞扒蛋飯好正

拉